今日第一次聽到bu你阿麼，究竟點解？

Bu你阿麻 轉圈轉圈哈姆共你

彈彈波

我愛你

浸大你阿麼

想彈你對波（肥仔）

我都想問咩叫你阿媽個波罩你

聽落似屌你老母

祝君安好

今晚扑嘢夜唔夜

一定唔係

bu=屌
你=你
阿麽=阿母=阿媽

延伸閱讀：
bu你阿麽滋Bye
滋Bye=閪

利申：阿爺係鶴佬人

冇意義的說話
只是BB牙牙學語的第一句說話